點解我收唔到錢架 ?

係youtube 上面有條支那片 發放假消息 大家幫下手檢舉條片啦